中大e-mail 出左新歌賀黑警中肺炎

對佢改觀了
大家唔好再對佢身材評頭品足
我地要企埋同一陣線

推爆暴大email